有關香港人被送中一事！

[轉自哨兵頻道] 經確認為有香港人被送中

第一：呢十幾人全部都係香港人同埋係手足！

第二：佢地唔係被送中，而係係公海俾中國海警拉咗，佢地去嘅目的地係邊好明顯！

第三：中國海警官方八月二十六先透露八月二十三拉咗呢批人，佢地點解要三日先公佈，會唔會係呢班人係香港逃犯呢？想搞大件事再領功！

ps：我講嘅嘢只可以係咁多，大家唔好再揣測任何未經證實嘅事！

幫手推

push

堆

推

推推

真定假

終於有人講真話

不得不佩服國安法 完全打柴晒班手足/黃絲 其實而家popo 礙於制裁 起碼一定冇以前咁亂嚟

尻拉泛民咪由佢囉 等佢地話唔理民意留多一年咁開心嗱

推呀